asso gpa得2.6 想入番U 有無人指點迷津

好比心機讀 爆過上3
但分左手之後個人好頹 無哂心機
宜加有新男朋友 好有動力想入HKU同佢一齊grad

咩科呀

砍掉重煉

重新讀過

$$$$$$$$
HKU 唔洗諗，唔過3無機會
搵教授寫推薦信會加分

2.6 入硬HKU

CityU 都要過3先有機會入返U
HKU更加難啦
只可以同你講，再讀過asso啦

請善用起底功能

2.6 乜9都入唔到
同我講想入HKU？
你都on99

港大太空就有機會

記得上年有條友2.9都ff緊入hku
話入唔會要去做烈士

分手算啦

冇3.6 cgpa 唔使諗
收皮吧啦

可以試下TreeU,恆大

台灣讀野雞啦

Yr1 sem1 3.14已覺得自己gpa好低

小小

巴打唔緊要啦 10月中比狗咬搞到冇心情讀書 頹左成個月 之後就停課online learning 最後y1 sem1 gpa得2.94 我都想知係米已經玩完

有U讀就夠，再唔係就用dse成績報OU

CityU?

其實學所有語言都要靠2野樣 恆心同埋連用 中學個陣f.6一開頭老師話勉強有lv.3 好大機會得2 最後我攞左個4返尼((仲差d上5)) 個時一日睇10篇guardian 返學放學聽spotify podcast 每星期睇美劇淨係開英文字幕 仲有睇GIU

係米仲有機會 有U讀

我3.14已覺得絕望

GlU係咩

天書

好比心機讀先爆過上3

合埋眼拎3.14..

Sor9

請問依本是好定唔好用？

考多次DSE 攞翻廿幾分 就入得架啦

唔駛灰
想當手sem1同你差唔多
Sem2開始日日摺拉巴

最後啱啱好上到岸

含大

你已經玩完
證明你不適合讀書